MP 稀土股 討論區

美國唯一稀土公司，
拜登上任，其一政策支持國內自主稀土。
由40高位回落至29，
琴晚暴升至34，
短期應該會大上大落，炒作成份多，
但長期睇必翻倍

靜啦

利申30有貨

正WOR

有錢齊齊賺

成本32

差唔多

靜少少，買咗唔少

望幾多？
今次我應該炒完先走

短期破頂基本啦，長揸就等一倍

獨市

最重要係20號
要坐正更有睇頭
過去回落都係因為未夠穩陣，加上拜登團隊占埋眾議院

長揸啦

真心睇好。
經歷咗大回調（最高位回落到合理價錢）
然後長期一星期都2829冇郁，再無散戶放
證明渣唔住嘅人走得7788
剩低嘅全部長渣黨
咁嘅情況爆升仲恐怖

再加上財報高質，來緊財報仲高質

渣半年可能破到6070或者q1財報已經破咗

我都係買好小倉位姐，雖然都睇好

補！

買曬其他貨了 無得補

稀土我唔係入呢隻，不過可以做下功課

lm

破頂唔係問題啦

有咩介紹

啱啱34入咗，長揸